有無絲打想知道我既日常生活係點?

好想瘋狂同絲打講,我今日食咩做左咩,做緊咩

想知 利申真絲

PM我

Pmed 已附腿照

有腳毛

點會 剃得好乾淨
我對腳白唔白先

搞臭左個名 無人應